
Para probar el juego, hay que dirigirse a la carpeta workspace/build, y, tras ejecutar el comando "make" para compilar, acceder a la carpeta .build/src y:
- primero ejecutar el programa del logger (./logger)
- despues ejecutar el tenis (./tenis)
- por último ejecutar el bot (./bot)



